C905領軍 Sony Ericsson 十月推出5款強機

七週年紀念推新機

SE 在邁入七週年的紀念日之際，舉辦了一場相當特別的新機發表會，不僅請來了名模群來站台，也將記者會上發表的五款新機化身為棒球選手，由名主播蔡明里播報球賽實況，敘述五支手機的強大功能，而這五支即將推出的新機分別是W595、W902、T700、X1 及 C902，相當難得的在同一場記者會同時集結 SE 熱賣的 Walkman 音樂系列、時尚系列、PDA系列、Cyber-Shot 系列，另外也一併推出新的藍牙周邊商品 MBS-400、MPS-100、HBH-PV715。

▲ W595 及 W902 是 Walkman 系列新的生力軍，其中 W902 是 Walkman 系列中第一支支援五百萬畫素自動對焦的手機。W902 預計推出幕色黑、酒紅雙色，建議售價為 17,500 元；W595 預計有灰、白、藍三色，預計 10 月初上市，但售價未定。

▲ T700 仿自 T610i 的時尚造型，此次出擊外型更加纖細，要讓消費者簡直好看。一共有銀黑、紅黑、閃亮銀的 T700，建議售價為 8,900 元，這幾天就能買到。

▲ C905 是 SE 第一支810 萬畫素 Cyber-shot 手機，也是台灣市場上的第一支。

▲ 沉寂了好久，SE 終於推出 XPERIA X1 ，是 Sony Ericsson 第一款採用 Windows Mobile 6.0 Professional 系統的 PDA 手機，10 月上市的為英文版本，中文版要等到 2009 年第一季才會上市。

空降機王震撼市場

Sony Ericsson 在十月份即將推出新一代的 Cyber-Shot 系列 C905，在市面上還依然在讚嘆 500 萬畫素相機的好時，C905 一下子將相機畫素拉高到 800 畫素，相信一定會讓許多手機玩家興奮不已，其實各家廠商都已經有消息傳出 800 萬畫素將會上市，不過大多還是抱持著觀望的態度，而 SE 算是這一波熱潮的領先者，加上自家 Cyber-Shot 的加持，在市場上又要熱銷許久了 。

乜撚野？
做回帶撚？

咁都仲要問?
唔好懶醒喇

W595

T700真係好型

C905我都有用

C510

仲用緊w800i

w810i白色最正

w595超正

用緊X諗緊好唔好TRADE IN, 求意見

仲用緊C510 諗緊換唔換好

用緊3310好想轉會

想當年手執T700 就COW死女

當mp3機,d制都禁到裂

一部 ARC S 唔該

當年重可以玩 PSP GAME .

回帶你都回啲香港媒體吖

果時好想要X1

W910i SD SMS都LAG

當年啲設計真係百花齊放咩都有